【全港運動會】623禮賓府擲蛋活動日

各位香港市民你好，我係淋病，大家對我昨天的記招滿意嗎？

為了推廣一帶一路，我出任增城道教協進會主席，所以常常把增城的道協掛在咀邊，讓各位香港人明白道教是多麼好，除了上帝以外還有這個選擇。

我也聽取了六大宗教領袖們的見議，同意落實在逃犯條例中對宗教人仕獲得零豁免。我亦將會在警隊中加入哈利路亞速龍小隊，在清場時唱詩歌為香港人打氣。

我會繼續服務香港市民，聆聽大家的心聲，只是到現在為止，都沒有看到一位市民表達意見，你們能幫我嗎？

今個星期日，將你對特區政府嘅訴求，寫在雞蛋上面，直接擲入來禮賓府給我看看，我希望上次出來遊行的38萬人，每人也給我最少1打雞蛋。放心！今次警隊也可以參與這個活動，包括支援的公安們。

6月23日，我就在禮賓府等候，不撤不散！

雞蛋革命

621

除了雞蛋，也可以用鴨蛋，鳥蛋，扭蛋

*******請廣傳*******
地點：立法會
620晚上 詩歌禱告馬拉松
621全日 美食節

#雞蛋是必吃的
#番茄也好好味
*******請廣傳*******

Push